警察喺某啲情況下，係可以合法殺人！

警察喺某啲情況係可以合法殺人！

例如
sdu殺暴徒，殺錯人，

警察自衛，制止危險暴徒，意外射錯人，

咁大家明啦，現在情況下，警員升級sdu grade武力，死者係暴徒，打死應份！

警察在控制兇殘暴徒時（或女疑犯暴力抗拒強姦），而致意外死亡， 都係合法！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

而家警隊高層已經下咗指引，打死暴徒都係合法殺人

Source?